連登公投 - 胡官係唔係鬼

係鬼
鬼你老母

品客都係鬼

全部都係

【特首跑馬仔】胡國興籲泛民分散投資 郭榮鏗：沒有分票的條件

特首候選人胡國興今早出席電台節目時，稱民主派選委應「分散投資」，分別給予2名候選人各160票，藉以從第一輪投票結果掌握建制派的選票流向，到第二輪投票時，再投給其中一名取得較多建制票的候選人。

負責協調民主派選委的「專業議政」立法會議員郭榮鏗今午回應說法，強調民主派選委「沒有分票的條件，只有團結的需要」，認為民主派選委須團結，投票予一名候選人。他稱，民主派在選委會屬少數，若再不團結，便沒有可能發揮作用。

郭榮鏗稱，希望胡國興認清形勢，「看清楚自己站的位置」。問及胡國興的說法，會否令民主派減低投票予他的意欲，郭榮鏗稱「不會講到咁遠」，但重申很多民主派選委不認同胡的意見。郭榮鏗又認為，「游離票」是在林鄭月娥一方，而非在曾俊華一方。

至於投票取向，郭榮鏗稱民主派選委會在今月20日開會討論。